總辭係炸彈, 林卓廷被控721暴動係引爆裝置!!

總辭係炸彈, 林卓廷被控721暴動係引爆裝置!!

全部支持總辭,集體盡快開記招宣佈總辭.
迫其他泛民歸邊,同令呢單新聞在國際爆得更大.

【抗暴之戰】警大搜捕拘16人 林卓廷涉7.21暴動被捕 許智峯涉刑毁等三罪同被捕

分析正確

唔好再講總辭，無職要辭，連幾十萬約滿酬金都攞埋仲要辭職咩?
而係唔好去重新簽約接受人大委任，唔好代表選民認同已經不需要民主!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

燒山叫泛民即刻總辭
救許勇及林卓庭

咁之後呢
國際點為之爆

唔理政治動機人哋當你狗咁玩
你仲埋人堆同人玩呢個遊戲已經唔岩啦

之後呢之後呢之後呢